正視聽，請停止使用販民同建制派等字眼

人地對家已經開口埋口反對派，攬炒派，連登部分人同泛民班撚屌仲建制前建制後，建你老母個緊急制咩

保皇黨就保皇黨，你可以叫佢做送中（終）派，封建派

販民呢啲太負面嘅詞用黎有咩意思，佢地一日唔覺得自己有賣港，一日唔會改，你可以叫佢地做左膠派，溫和派，羔羊派，軟弱派

泛民好撚廢，但我絕對支持35+
個名好緊要，歡迎補充

建制派 >>> 假愛國派/ 扮愛國派

親北京派 / 親共派 / 親北京少數派 / 執政少數派

叫開民主派 vs 親共派
Pro-democracy vs Pro-Beijing

泛民唔使改命
呢啲時候無謂分化

唔係分化，你冇可能阻到某啲黃絲反泛民，然而佢地叫泛民做販民係對件事冇幫助，明白佢地係有怨氣，所以俾啲名佢地揀，並提醒泛民唔好咁左膠同錫身

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

民主派 vs 非民主派

可以係反民主派

我叫開民建聯做"柒柒閪"既

共狗,完

曼德拉 民族之矛

我地係建設派，佢地先係反對派

叫權貴 佢地成日話民主派漠視民生 好on9